特雷弗·鲍尔，非正统的明星，非正统的合同，得到了非正统的道奇队的介绍。 MLB球队可以比冠军更容易买到希望。Thomas M. Boswell | 2021年2月12日|华盛顿邮报 
 这种双向行道既推动了马斯克受欢迎的吸引力，也推动了他偶尔提出的非正统解决方案。 埃隆·马斯克的火箭之旅，安德鲁·努斯卡，2020年12月2日 
 他知道，这是一个非正统的想法，超越了法律的界限，所以罗林斯向乔治亚州社区卫生部征求意见。 他希望修复美国农村破败的养老院。 现在，纳税人可能要承担7600万美元的损失。 Max Blau为格鲁吉亚健康新闻报道| 2020年9月22日| 
 对于一个“再雇佣我一次”的策略来说，这是一个非正统的宣传信息。 特朗普的“错误路线”策略:打赌美国人感觉越糟糕，他们就越有可能再次选他 
 经济学家从一开始就对她的提名提出批评，指出她对金本位的非正统观点——她曾口头支持金本位——以及她质疑美联储独立性的言论。 参议院委员会对美联储提名人选的非正统经济观点给予了关键的批准 
 事实上，回顾一下他的竞选日程就会发现，他在总统初选前的竞选过程中采用了一种极不正统的方式。 伯尼·桑德斯向我们展示了竞选总统的社会主义方式|大卫·弗里兰德| 2014年11月3日|每日野兽 
 这种安排非常非正统，可能会彻底改变超级政治行动委员会在竞选中扮演的角色。 茶党的最新举动是否违法? Patricia Murphy | 2014年8月6日 
 这一变化如此大胆，如此非正统，令哥斯达黎加人感到不安。 哥斯达黎加vs荷兰:两个守门员的故事|通库·瓦拉达拉扬| 2014年7月5日|每日野兽 
 然而在表面之下，哈伦叶海亚仍然非常不正统。 这个享乐主义，可能否认大屠杀的教派是欺骗共和党议员|Jay Michaelson | 2014年4月19日|DAILY BEAST 
 第二，哈伦·叶海亚对性的看法非常非传统。 这个享乐主义，可能否认大屠杀的教派是欺骗共和党议员|Jay Michaelson | 2014年4月19日|DAILY BEAST 
 尽管奥布里·赫伯特过于离经叛道，但他很清楚与敌人的对话必须按照科克的说法进行。 加里波利日记，第一卷|伊恩·汉密尔顿 
 警方不理解黑帽帮的非正统做法，怀疑他犯下了许多罪行。 戴兜帽的侦探，第三卷第二册，1942年1月|各种 
 另一些人则会认为整件事绝对是不正统和“错误的”。 神秘伦敦:|查尔斯·莫里斯·戴维斯 
 这个令人震惊的希望的消息传到了斯普林菲尔德，其他一些所谓的非正统言论也被认为是他说的。 马背上的海洋到海洋威拉德·格雷泽 
 他是无可救药的非正统派——在信仰方面极其叛逆。 马克·吐温传记，1835-1910，完成|阿尔伯特·毕格罗·潘恩